求 budget 十萬內 二手車

頂盡十萬 愈平愈好
因為要日日揸 重要泊露天位
最緊要耐用 少問題

BMX單車

Jazz

10部AE110

ge8

is250
08 09 年左右

同意

Is250 記住買deluxe
個價差唔多

前車主

1人座駕定車埋人？

留番d錢，唔好買

多數都一個

Camry sai

Puris

單車

pm tg @megumibbg
屋企人做車行 可以問下有咩車係手

suzuki swift

11年Camry

Audi

一個人仲揸Camry

日日揸要坐得舒服啲，十萬蚊內應該係混能車入面揀
一係Prius 1800cc果款一係就Camry 混能

除返油錢每月可以慳千幾兩千

咁camry sai hybrid 一定係舒服啲，但要搵10皮盤就要講下價